屌你老母 哥狗真係笑到我停唔到 依家都仲笑緊

你咪撚on9啦，黎緊對利阿車有排笑

依句真 只要佢一日仲呃飯食一日都仲有得笑